通常見到啲雀屎都柯埋一堆 究竟雀仔係咪有公廁？

如題 係咪仲有分男女廁

推

冇 完ok?

好有學術性

西西西 咕姑固 餓痾哦
3種好大分別喎

西西西未聽過
咩雀來

蟋蟀

Google 西西西高登